# タスク管理サイト「Complete」


## サイト概要

### 目的
タスクを達成することを重点においたタスク管理サービスを提供する。

### 使い方
* ログインまたは登録後に、タスクを登録できるようになる。
* 登録したタスクはマイページにて確認でき、タスクを完了したら完了ボタンを押す。
* タスクの達成数や達成度に応じてユーザのレベルが上がる。
* レベルによってアイコンが変更されたりランキングにて順位が出る(上位のみ)。

### 特徴
* ゲーミフィケーションを取り入れ、ユーザがよりタスクを管理・達成できる環境づくりを意識した。


## 開発環境
* XAMPP

## 使用言語
* php
* javascript
* jquery
* css
* mysql


## 作成年
2020年


## 開発背景
専門学校1年時の制作発表会での作品。人生初の作品。


## 課題(見返してみて)
### 2024/05
* 全体的にUIなどデザインが洗練されていない。見にくい文字やチープなデザインが目立つ。
* ランキングが上位3名しか表示されないため、自分が今どの立ち位置にいるのかがわからずモチベーションにつながりにくい。
* フォルダわけが適切にできていない。
* 冗長的なコードが多い。
* 機能が少なくWebsiteとして物足りない。
